各軍師請進帳議政，且聽小弟一愚見《帳中對》

如今香港正逢亂世。抗爭半年有餘，每有大小戰事，無功而返，誰人之過？
香港經反送中一事，港獨思潮植根人心，將為數十年後的抗爭留下火種。

但試問現時每當遊行，乏乏旗海，云云高舉港獨旗幟當中，可有領袖？當中又有人可擔任號令數十萬人嘅領袖？相信亦無。

而領袖人選當中，除梁天埼尚在獄中，但其在外，絶無他選。而梁天埼嘅橫空出現，係天時地利人和所促成。

佢嘅政治仕途，適逢雨傘革命失敗人民對抗爭嘅低潮同適逢立法會補選，係天時；
佢嘅政治演說主張香港獨立，民族主義，對港人自身嘅身份認同，符合人民經雨傘革命失敗而悟出獨立才是最終出路嘅想法，係人和；
香港獨立，基於英中兩國簽訂條約本身的漏洞，地緣政治及國際地位，係地利。
符合天時地利人和嘅人物，怎不能成香港反抗派嘅領袖？
你要知道，佢未踏入政治前，只係一個打機嘅youtuber

而如今人民需要嘅係繼任梁天埼意志嘅人物號令民眾，一鼓作氣帶領抗爭。香港需要嘅，係符合人民心理需求，策動勇武行動主張自治嘅政治組織出現。香港人唔係唔要大台，只係要一個達成他們心理需求嘅領袖，所謂需求，就係勇武！領袖不出，獨立不成。難道屠龍小隊，仇士小隊什至抗爭者即使進行激進行為亦可得到風評，正因為佢地所作嘅行動正正中人民下懷？就是勇武。
只要有主張勇武嘅政治組織出現，令能成香港抗爭之希望。而正正香港面對的難題正正係，凡政治人物主張勇武抗爭，被捕風險愈大，促使該領袖角色無人問津。

如今香港政治環境飽和，眾志係和理非嘅代表，人才輩出，已有黃、羅、周等人。各要員又主持國際戰線。已經不能夠動搖抗爭中其地位。
本民前本是勇武代表，但經黃，梁缺席，群龍無首，一沉不起，對現時抗爭已不成氣候。
泛民更不可言喻，只在乎其選票席位多寡。
大專學界及學生組織多是初生之犢，不曉政治亦不通人脈，不足以論大事。

但革命基地立足遠洋之外，就無懼其害

而唔係就最符合基地立於台灣嘅條件？

如今台灣適逢大選，中共隔岸張牙舞爪，勢要收復台灣，而台灣人民對香港狀況表達關注且對國家未來始覺危急，係天時所至；
香港人民渴望梁天埼般主張勇武嘅領袖角色出現帶領抗爭行動，還有豈不是有好多手足赴台？佢地本是香港一批頗強嘅戰力，實戰經驗足夠。係人和所至；
遠洋抗爭確保不會遭受拘捕等不公義對待，而台灣資源什足，又可確保香港手足撤退台灣萬全，有險可恃，係地利所至。

為何條件具備，卻無領袖人物出現？

你要知道，人民唔係唔想進化，只係要有人比佢地先走一步試探
咁就唔係進化唔進化嘅問題，而係附和唔附和嘅問題。唔係點有核爆都唔割呢一句
就係佢地想做，但無人去做。

時機稍遜即逝，可憐我等港人無力光復河山...

自推

推

冷氣中對

係時間開暖氣啦